如果我係麥生真係灰鳩機

俾人打完仲要比自己隊友係咁話自己戇鳩
仲要俾人鬧
一定灰撚到仆街
我覺得佢雙手放喺後便就係想比大家睇到一個鮮明嘅對比
一下就睇出邊個係暴力
一嚟喚起大家嘅憤怒
二嚟文宣組又有好好嘅材料
絕對唔係毫無意義
我知道硬食好傷
但呢個係人哋嘅決定
如果佢格擋反而冇咗嗰種正氣凜然嘅感覺
硬食你都冇事 吹呀？
我個人就覺得好撚型
當然佢做出呢個決定有乜嘢身體損傷佢就自己要負責返，佢亦都冇乞求你哋嘅安慰或者同情
唔明點解咁撚多人屌佢
睇到好撚嬲

我覺得反而要屌嘅係旁觀嘅戰友居然冇去扶佢或者隔開佢哋，個個掛住拍片，拍片一個夠啦，見到暈晒都仲唔隔開佢，呢下抵屌過麥生好多啦下話

就算你覺得佢呢個行為係蠢
你地都冇可能係屌佢on9
佢自己做嘅決定
係同路人嘅唔該尊重

令我諗起一首歌

成個畫面好象徵性 Symbolic，

年青人代表和平巿民；灰佬係政權建制！

年青人只係行使言論表達自由，就俾強權打壓，
年輕人俾強權接二連三重擊，都好克制、好忍讓！
但強權無因為你和平而去理解反思，反而狂打想殺人！

輿論建制叫年輕人和諧、守法、要和平，
今日反對暴力的建制，有為和平者發聲咩？
有遣責打人者嗎！

現在請問藍絲，強權暴力合理嗎？

毛澤東名言：「哪𥚃有壓迫，哪𥚃就有反抗。」

年青人還手，從來也是忍無可忍下，自衛還擊是保命之舉呀！
正義之師為保家衛國，起來反抗是必然亦必須的！

有人理性有人性的人會支持灰佬嗎？不可能！
有理性有血性的人會去支持政權嗎？

以武抗暴，天公地道！

尊重麥生決定, 希望佢無事.
亦希望大家好好保護自己和身邊人

因為班on9用同人搏鬥既心態去睇件事
唔去諗下人地學武都忍住唔出手有幾難，同唔諗下硬食背後既意義
講真
叫佢擋，佢擋有幾難，難聽啲講佢要用泰拳/空手道架式去接，肥佬想hi到佢都難啦
咁到時得到啲咩？

彰顯正義，我覺得佢好勇！

真係唔好再話佢了

其實當局者迷，旁觀者好可能都驚嚇過度，因為佢地以前未必經歷同類事件，會唔知點反應

無謂割蓆。

但我覺得，晚上街頭複雜，醉酒佬乜人都有，留會蝕章，不宜久留。同埋不過夜原則下，晚上拆左或第二朝再整番都得，邊度都係連儂牆。

敵進我退。

BE WATER。

好有忍耐力但好大風險,對所有人都唔建議仿傚

槍口對外啦仆街
有咩好笑 你唔贊同佢咁做既動機
代表你有資格笑鳩佢？
咁得閒笑 不如將呢條片share出去爭取支持啦仆街

你口中嘅自衛點知佢會唔會因為咁俾警察拉去坐監
或要打一大輪官司承受龐大心理壓力
又會唔會出手太重或對方受唔住死咗
或者其他後果係麥生唔希望出現或佢個人承受唔到

我想講嘅係 每個人面對咁嘅情況有自己處理方法
選擇自己認為最好嘅方法去處理 無一個絕對準則
麥生嘅方法無話對定錯 on唔on9 就結果而言我覺得係理想
麥生身體暫時未見嚴重傷害 暴徙亦被警方落案檢控

當然唔係每一個人都受到咁多拳 換轉係另一個受唔係嘅人命都無
的確係(麥生都可能有後遺症只係未出現)
無人叫你一定要用同樣方法處理 你可以閃可以避 或者勇武反擊制服對方
結果亦唔一定比麥生處理得更好或壞

但不斷攻擊麥生嘅處理方法係嚴重分化行為
等同和理非譴責勇武 勇武屌唱聖詩on9

兄弟爬山 各自努力
統一戰線 停止分化

其實連登手足 每每都要d時間消化下每件事 為每件事定性相信麥ching所做嘅事 大家日後都會認同 係比打返轉頭更勇敢嘅行為

好英勇 都好 大度
唔還手就係要俾所有人睇清楚, 撐警果班先係真正暴力
愈打得多拳, 效果愈強烈, 面且可以告得入

但唔係個個做到, 換轉其他人已經圍住個肥佬黎打
但最後就係一齊入差館再和解

啱呀，一開咗個頭就收唔到制㗎啦

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

不割蓆，不分化！Be water, 清水，海水溝埋一齊都係水。團結對外，槍口一同對準同一目標。各有各做，過程中唔好因爲失誤而開始屌同路人！咁係對成件事最大損害。

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音